九九

pish

峰哥

你不就是那個17歲就讀year 1的神童嗎

Bryan哥早